{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158305?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 마운틴하이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、キッチン用品は洗浄してください。 個別の洗面用具(シャンプー、コンディショナー、ボディソープを除く)はお持ちください。 客室内では魚や海産物などの臭いのきつい食べ物は調理できません。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設物に毀損や紛失がある場合は宿泊客の責任となります。 客室内での直火方式や個人的に炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 プールビラ利用、プール、カラオケ、売店/コンビニ、屋外プールなどの施設および利用案内があります。 駐車や送迎サービスも可能です。 屋外トランポリンとエレベーターもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに気をつける必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするすべてのゴミを分別し、キッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は備え付けてありますか？",
            "answer": "個別の洗面用具(シャンプー、コンディショナー、ボディソープを除く)はお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できない食べ物はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や海産物などの臭いのきつい食べ物は調理できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければならないのですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき、施設物に毀損や紛失がある場合は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式や個人的に炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "プールビラ利用、プール、カラオケ、売店/コンビニ、屋外プールなどの施設および利用案内があります。駐車や送迎サービスも可能です。屋外トランポリンとエレベーターもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 698
    }
}